馬鞍山有邊間係真黃店？

1111有邊間係無開？
或者開左都會捐錢好似渣哥咁？
我之前開post比人話fake news
咁你知唔知馬鞍山幾多係扮黃
好似之前老爹間閪店咁

屌你 老爹 中左伏

我都想知 石門上車 不過好難食

點伏法?

錦泰商場樓下間甜品
有捐錢俾星火同罷工

All day, 游泳池果度間cafe,味來喇沙專門店.新東王牛肉麵

以為黃店幫襯過一次

馬鞍山有冇黃店都好伏好難食
不如講下沙田新城市嗰頭有邊間黃

隻招文狗

Sorry 我一見錦泰就諗起隻狗叫狗放tg

屋子？

間鋪好黃

萬事居食 利安
612開始就表態, 最滾動既係琴日煮左d熱飯拎上中大比學生

其實個個都係聽人講
真係唔知係咪有去撐警
又話有罷市

扮黃撐警

屌幫襯過一次

上車都難食
睇怕ching平時食車仔麵都食得好嘴刁下
有無推薦

今日先知頌安商場間時代冰室原來係燒山開嘅
茶餐廳來講性價比幾高
至於燒山算唔算黃就見仁見智

有冇講點撐警 想知咩事

未來喇沙

蝦餅好撚正喎
都算唔錯啦

本味食堂
楓食堂

不如講吓有冇咩好食嘅店好過啦

本味食堂麻麻

不如馬友夾份開間黃店算啦屌

播港台唔係cctvb

董之英對面間酒吧肯定黃
不過冇乜人去

18區黃藍食店Bot

focus ?

好似係 次次都直接入去冇留意叫咩名
以前糖水鋪隔離

石門 入素 幾好食（素食）
烏溪沙 屋子（食環境）
錦泰 secret garden甜品（但個裝修好殘眼）

Focus lunch 唔錯不過唔知藍黃

屌你老味叫燒山屌下啲樓面啦，成撚日聽佢地屌手足

推老爹 想知做咩事?

呢間好撚多人去，如果扮既真係中哂伏，食物最多比7分

黃

都想問一鮨同大壹係黃定藍？

大快活啦

大壹老闆唔知，但似落左封口令唔講政治，啲員工係幾有禮貌既。不過做得飲食業啲阿姐都屌手足既啦，有晚佢地開飯比我聽到

我食咗幾次 見佢電視由tvb轉左做viu
但就真係唔知佢係真黃定點

老闆兩兄弟都係深藍撐警
7分你自己睇去唔去啦

佢黃都係個隻Rick Yuen係到鳩吹人地深黃
從來都唔見表過態
不過餐廳有改善可以觀察下
反正我一次都未食過

最令我條氣唔順既係，有次去完埋單唔知係坐係到叫人埋，我行去門口部收銀機到比錢，比個女人窒鳩我叫我坐定定，搞到我好似搏大霧唔比錢閃人咁。

主要睇老闆立場啦
排隊就好多人排隊

石門嗰度比較多

之前比人傳話藍絲黑警有份開，跟住搵左馬鞍山之友版主澄清再轉左viutv，好似係。不過唔講立場，啲炒飯都ok既。

上車算係咁啦

我都多幫襯, 好少聽到喎, 一邊VIUTV 一邊CCTVB. 食晒兩邊,
算幾平啲野食, 但好無獲氣, 唔似一般茶餐廳, 似係啲加熱食物加啲汁咁.
選擇太少.

同問

有無cap圖果啲？ 搵日印出黎貼滿佢塊玻璃

真?
酒吧都有黃?
係就下次幫襯下

最初開果陣食過,真心唔得
希望而家有改善

真實證據就無
我接觸過老闆兩兄弟亦知佢地為人係點
你話我私怨撚咩都好
睇下FB街坊對話

如果你覺得好好食我建議你咪照去
同大壹一鳩樣比人吹到深黃

本店為響應8月5日全港罷市
但顧及香港人飲食之需要
本店將繼續為各香港人服務
在扣除當日成本後之營業額將捐往612人道基金

一樣我以為出去俾, 條8婆串鳩我話, 邊個話出面俾架, 我屌佢老母永世唔幫襯....

屌啦星

我都去左一次老爹添！唔L再去

楓食堂係咪富安街市果間？
果間好食 老細黃
但係好似淨係lunch同晚市先開
大家小心摸門釘

想問下新港城個間餃子店黃定藍? 見佢長期播TVB新聞.....

啤酒太貴 飲唔起。 上次經過見80$一支青島...

元氣

lm

老爹 大壹
假到爆

再唔係down和你eat app或者開地圖睇啦

黃定藍
睇門口選舉海報
睇入面鋪頭裝飾
聽員工講野，態度
基本上都知8成

黃藍係有樣睇，扮唔到
唔好問口痴隻連豬就信
試下獨立思考啦

佢有lunch同dinner 唔一定要飲酒

大壹藍？
好多人都以為黃wor

大壹燒鵝 聽講老闆落左封口令 唔俾講政治, 藍定黃真係自己判斷

以為
扮黃有幾難

新港城間賣泰國東西店係黃
6,7月左右就見過佢貼住張野捐款612

去石門食啦
好多間

阿布連鎖店黎，老闆前海關去參加集會比人炒左，可以既多多支持佢間舖，大家同路人。

富安楓食堂

錦泰商場間糖水鋪

是的 叫阿布 唔該哂
過2日去買幾舊洗面皂先

本味未開始分藍黃店之前 次次行過都係無人食
車仔麵咁可以咁冷清

本味食堂車仔麵 收銀有擺學生寫既信

老細人多還人多 煮耐dd餸好嗎

黃藍是政見
好味是良知

游泳池果間cafe 上之個pizza 都唔太得

有隻通鼻既幾好用

地圖擺綠架 巴打下次check清楚先

地圖mark左綠

老爹間仆街近期先變綠
嗰時睇地圖以為係黃
食撚咗好多次
差唔多每個星期洗成千蚊

一轉綠我唔單至無食
仲即刻調轉頭唱9佢老母臭閪

有一段時間因為話版主FC咗變咗黃
變咗好撚多人排隊

我上個月睇既時候係綠，可能岩岩10月個陣轉左色

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

黃錫記黃定藍?

點解黃錫記成日有人排隊食早餐

痴線

藍

LUNCH都OK

都有dinner
成日去食都包場咁

三哥廚房呢？
喺正狗屋對面

Beans?

我都想知好似冇表個態
金興係咪都藍?佢做好多街坊生意

如果佢係黃就好啦
好中意去食佢啲鎮江骨

三哥我都成日食, 大部份野食係ok, 但佢d麵太淋.....
上海粗炒 冷麵都唔錯

食過一次好難食
聽講藍
都係個句好食你咪去
自己去fc下

Pizza我覺得幾好食
但其他野呢個價錢我去beans會舒服d
仲要改善下